(iOS/an)決戰小英雄 （1）技術取勝

新game 岩岩開始玩 唔洗首抽
一開始可以用奧茲/熊人
可以參考【問題】大家有推薦的角色嗎?

各位小小英雄好呀！
決戰小英雄的宣傳影片曝光啦
快來分享一下你最喜歡哪位英雄吧！

趕緊下載體驗👉👉
Apple App Store :
Google play:

1

2

3

咩ser

玩韓國 岩岩先開始玩

開完東南亞服轉玩韓服
韓服送多5百石

轉左韓

你地有冇買英

想買.但又怕哂石,始終冇乜攻略
隻GAME好似好小人玩

不如連登仔一齊開個盟

見佢clan box 盟戰乜都未有 依家快快手開個盟一齊升

玩緊
建議買300石送skin果個包睇下出咩英先再買果英黎玩

玩緊 都ok好玩

維護緊 玩唔到

硬新完LOAD唔到入GAME

點轉韓ser...

登入左下角

有冇人開公會

有冇人開會呀 我Id : puda

我id:siulama
琴日維護完開始玩

啲石你地用係邊

重未升到開公會

你地玩咩ser架

幾好玩畫風又正

我開到公會 有冇話想叫咩名

韓服

連登

我開架喇

開左

佢勁似以前玩彩冒

隻game之後會送幾次隨機英
所以唔洗買太多英

快d儲錢合裝仲好
隻game d人物數值同裝 去到頂 其實差唔多

所以最好快d儲到一套紅裝 會好d

唔同英雄係咪有唔同定位 定係亂打

你地全部都係玩韓服？

終於有巴打入左 是咪樓主黎

應該有唔同
目測狐狸面具係刺殺後方遠弓
熊就坦+控場
活動送個隻背心佬就追擊技多 拉打都拉唔到（屌喇星）

個人戰2勝2負

其實隻game係咪一味鳩打個鎚仔佬好似幾屈

鎚仔或者坦玩哂

鎚有無敵有吸血

有隻暈勁撚耐

個公會就叫 連登
有冇人想做副會長

鎚仔係邊隻

諾里

諗住入盟就見到連登
死啦我全部野都亂咁黎 亂咁升 而家好撚廢

玩左一個禮拜多d, 橙ping去到打排名1v1好輸蝕

我都係鳩升 主力熊同魔女

對打最憎見到呢兩隻
好難打

玩開好似初音果個同埋弓箭個女仔
成堆人打到殘血自己過去做仆街仔收頭好爽

留個名

公會開始多人

而家dl先

個ser好似日日都死咁

你地點升個活動人物等級 一直玩殭屍？
傳說武係咪得抽返黎？

推

得返幾日 應該做唔曬啲活動任務

一陣打盟戰

無咩興趣升呢兩隻 傳說武好難抽到 抽到但又唔係set 又好似冇咩用 紫裝set升上去暫時都夠用

有冇人組隊玩 邀我 id puda

唔要既裝係賣定食好

睇你缺咩 紫裝唔要可以組合上傳說

ADD左

死ser ?

玩pvp有機會出碎片 另外打到既章都可以換到碎片 仲有商店用水晶買、節日活動等等

新手求加好友 ID：梅森
btw點解我強化d武器防具都係咁脆皮打人又唔痛
比人打痛到傻

貼下啲裝黎睇下

早知唔買咁多英 個活動送成5隻

用緊活動果兩隻 希望升得切兩隻12級啦
有件傳說魔法裝備🤤

踢唔踢唔係香港人個啲好
btw樓主id係咩

肥婆殺手
我地人又唔係多 玩住先

一陣有無人一齊玩 add我啦

肥婆殺手

呀 好撚難打呀

新入坑 一開始果3隻揀邊隻好

去打階級戰 單挑完全唔夠人打
你地係咪紫裝升爆着住先？

我都升緊 岩岩先知原來就算白裝都可以升到同紅裝一樣

你指合成上去 定係數值一樣咁勁

升級上去 數值應該一樣

升唔到幾多件 無材料

我淨係抽到紫裝先升
再低驚之後唔夠料

我都係

不過其實咁都唔夠用
有個巴抽600石箱中紅裝 好撚正

啲石唔捨得用 連外觀都無買
買左一個600石 好似伏伏地

佢啲石係初初玩先送咁多 定係一直都送咁多
好驚忍唔到手課金

上次賠償300石 你自己諗
活動任務每日100

D石買咩好??

韓ser係咪southeast asia?

直接有韓服 唔好去錯

得呢三個咋

咁你轉中文咪睇到

留名待玩

升LV係咪一定要有果D靈魂石先升到
宜家打親對戰都輸
BTW 連登仲有冇位入

East Asia呀
韓點都近東亞多過東南亞啦

仲有10幾個位

升人係 可以用徽章買
重有位

同問

已入 id:ENVI
唔好踢

果d金碎片銀碎片係咪賣得??

除非你棄game唔係應該唔會踢
爆人就踢韓仔
再爆就搵人開分盟

果啲用黎賣錢 佢有寫說明

你地練咩英 其實係咪練死1隻近1隻遠就得

其實無定 我用緊諾里 有暈人幾好 但單挑唔多夠抽

打多啲部落戰 贏左有野攞
頭先玩既爸打都玩得唔錯

岩呀 但見啲人係
暈->開一套技->走佬 直到血量有優勢就追住人黎打
你可以試下

重有大家唔好急買英雄 佢計時開獎果個會有3隻英
抽唔中先再買 唔好蝕啲石

已經買左諾里

有冇人可以CARRY小弟 俾啲10幾LV既人屌打
ID: 桐蓉兒

個會滿左啦 一陣清下啲韓仔日仔

唔使驚
我一開波已經dum石買左3隻英
依家一隻屈啲嘅都冇

集中玩兩隻好啲 自己配合下
打完一套技換人再出技

申請左入連登部落
求位

如果外國巴改左英文名講返聲 驚踢錯人

AvenMaze入左會留個名

好彩合到把劍

留名新玩

用橙合上去？
我橙裝宜家先得兩件

係.. 但唔一定合到套裝 我有啲套裝係紫升上去

我齊左一套橙先諗上去

都係呀 同一系列既裝但係唔同等級都冇套裝加成

係咪同級裝備都有分稀有度？
點睇咩裝勁啲

有magic/套裝咪勁啲 最好睇睇圖鑑先

場場都有2隻法 睇黎要整返套魔防裝

我指左邊旗仔係外國旗個啲
巴打你個枝香港旗黎

連登仲有冇位

岩岩申請左。Orz影

爆左 等會長踢人

副會都踢得架

想入 id AWE

踢唔到

合紅裝合到窮

中有兩件套裝冇錢升上去

升級上去好 定係合成上去好

升要石 非必要合好啲 合都有機會出套裝 除非你石多啦

隻game其實都好食電

係 已經用中畫質

好似幾單調

今晚有無人打部落戰呀？

想問飾品set點拎
係咪紅+紅隨機
定係紅可以用石升上去

我玩韓服好大delay 用wifi都係得兩格

Id: 皮爾大哥
申請左入會

個會都爆爆地人
留返嘅都係會日日上咁制
要等2，3日唔上先會踢

想入會

自推返先
原來係橙+橙合成,隨機25%出SET裝

依條CHANNEDL有教點連技同埋點樣點技先
而且會推薦埋應該咩角色簡咩裝好

而我覺得最有用係依條片

教你點合,打咩關拎裝升上去etc

小弟依家齊一set 紅裝頂裝了~~